IQ題，金庸啲角色入面，邊個最有錢？

🧐

應該係康熙最撚有米

答案12點鐘開估

我覺得成吉思汗有米啲

答案係余滄海

余滄海深處埋藏著遺珠

LOL

Bruce Wayne

遲左開估，要大家等咁耐，唔好意思

唔該晒

金庸

幾高汁

Is

太膚淺

巴打有無興趣去紅館開棟篤笑

好撚好笑呀屌你老尾

你幫忙安排得唔得？

應該點set topic ?

你做乜𨶙嘢？